(遍地開花)致 怡和機器員工

代朋友post

以下僅代表本人立場，並不代表公司立場

大家好！
我們是一班怡和機器員工，相對安穩的工作環境曾經令我們以為政治是事不關己。但目睹這數個月一幕幕怵目驚心的畫面，不得不讓我們覺醒來，明白不再是政治問題，而是人應有的良知。

對於近日社會發生連串事件
香港政府選擇漠視
香港警察選擇執法
我們深感憤怒
對於受傷既香港人深感痛心
我們希望特首以及其他官員，回應市民五大訴求:

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權及警黑勾結問題
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一眾深愛著香港的市民 上

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

推啊

自推

8月5日，同事們一齊罷工

Push

推到你仆街

推到佢仆街

push

一定G持

五大訴求
不撤不散
師兄

希望更多怡和員工響應罷工

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

前員工留名支持